【捐贈】物資 比狗場

有冇一啲 流浪狗場 係細型 又較需要物資 既狗場
介紹一下黎

主要為 被單,毛巾,乾糧
需要聯絡方式 物資會聖誕期間送出

20號前

呢個啱唔啱？不過佢最快20號先可以交收

拯救遺棄寵物中心 RCAP
喺上白泥𠴱頭

太大場了 我諗佢地都已經多人幫忙 btw thanks🙏🏻

送左未呀？